試著說：「高逼格」不要說：「High Class」

香港的屌絲以為飆幾句英語就很厲害，根本不知道說普通話才是高逼格。

抱歉，人不會說狗話

誰跟你說狗話

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

為啥

blocked

666666666666666666

幹你娘個雞巴

發音都唔同 點解叫高逼格？

逼格就是格調的意思

逼你老母臭閪
( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

理性討論不行？

垃圾 逼格同格調有撚關係

樓主裝逼

一個是普通話一個是廣東話

逼=屄=閪
閪有咩格調，你娘的逼就很有格調

死番大陸啦 大陸狗

那麼廣東話裡面的"扮撚曬蟹"是怎麼一回事？

只知道漫罵

煩撚到即刻 block 左

用得著嗎

學到野 謝樓豬

操你媽的b真是很爽呢